# Тестовое задание
Создать систему бронирования номеров:
Есть 365 дней в году, пользователь может забронировать номер на какое-то время 1-10, c 101-110 и т.п.
Пользователю должен возвращаться календарь со свободными для бронирования днями, т.е. дни кроме 1-10 и 101-110.
Можно сделать как рест апи, с отправкой и получением JSON, либо с простейшим html интерфейсом. Доступные даты: когда есть хотя бы один доступный номер в отеле
Недоступные даты: когда нет ни одного доступного номера
Сделать апи с данными для вывода информации в таблицу на фронт. На фронте предполагается три колонки со списком всех доступных дат , занятых дат и списком комнат.
Также к таблице предполагается пагинация, соответственно для пагинации необходимо апи. Оно принимает на вход номер страницы и количество элементов и возвращает общее кол страниц и элементы для страницы.
Также данные в таблице можно удалять, добавлять и изменять. Соответственно необходимо апи для каждого действия.
# Алгоритм запуска
-
    Установить postgres
-
    psql -U postgres -h localhost -c 'CREATE DATABASE blog_db;'
-
    npm install
-
    db-migrate up
- 
    npm run start:prod
### Сервис доступен по адресу http://localhost:3000/

